執波仔係咪利羸波關鍵?

無啦啦多咗個波 搞到成個場d 人分晒心
利第12人

紅色氣球仔長大了

終於做岩野了